支爆的想像？

“在中共民主化前，美國不會讓台灣獨立 — 有關中國未來的數個想像” by 天馬先生